# p12 to rsa

извлечение сертификатов из контейнера p12 в rsa формате

##### заспаковать контейнер p12 и извлеч из него сертификат и ключ
    make unpack c=<conteiner>.p12 p=<pass>
на выходе:

    private-rsa.key - приватный ключ rsa
    cert-x509.crt - сертификат x509
##### посмотреть информацию по сертификату
    make info

##### посмотреть дату окончания действия сертификата
    make check
